(G)I-DLE 啲女點排

我老婆->Miyeon->Sure->Soojin=小娟->護琦

舒>琦>是但

舒華》美延》穗珍》護琦》小娟》MIN

Miyeon>是旦

薇娟>舒=妮查=jinjin=小娟>護琦

美延>舒舒>秦妹=穗珍>其他

小娟>>>>>>all

Taiwan No.1

吓……你ac俾人hack咗？

痴撚線

美延>>>護琦>>>>>其他>>>>>>>>>>sure

美延>Minnie > 護琦> sure > 其他

Miyeon>Minnie>舒=娟

其他wfc

國家面前無偶像！

akali>ahri>sure>是但>>>護旗

MINNIE超撚正

miyeon>>>>>>>>>>>>>是但>>>梅小惠>>>>>>>>>>>護旗

小弟幾鐘意小娟
1. 小娟 = 美延
2. 穩珍
3. Minnie
4. 舒華

護琦

台妹=minnie>soojin=miyeon >>>>>leader >>>>>>>>>>支那人

睇完miyeon twerk心情複雜唔知點面對

Soojin >miyeon >Minnie>刷>soyeon>yuqi